葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

唔想玩膠

Ok 夠啦夠啦做多左

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

善用不推文回覆

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

活到這年紀還年輕？

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

葉國謙，你太on9了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
不推文回覆自動回應

夠啦，宣傳下聽日機場 星期六大埔 星期日深水埗仲好啦，仲有葉國興都太年輕？人地老到隨時就釘蓋

夠啦 玩夠未啊 唔好浪費熱門啦

做多左啦

葉係狗首

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個 ID 發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人

咪撚推垃圾Post

[文宣請廣傳] 香港政府 及 執法機關 兩個月内 犯下的 12 宗罪

葉國謙，你太垃圾了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
善用不推文回覆 | 809810811和你飛

呢個係咪與神對話？

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

請善用不推文回覆功能89和你飛 810大埔 811深水埗

Yip Kwok Him, you are too young. Do you think there is really a big stage in this anti-delivery campaign? In fact, I am doing it alone, otherwise I will change the ID to send you the same words.

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是一個人幹的，不然再換個ID發同樣的話給你看。

cls仲推緊

55頁 99% 都係同一個人

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同

葉國謙，你太年老了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
以上的話變質了，是否依然一呼百應 ？

叶国谦，你太年轻了。你以为这场反送中运动上真的有大台吗？其实都是我一个人干的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

叶国谦，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是他一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我想錫你袋袋

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是成群人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年老了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

以上的話變質了，是否依然一呼百應 ？

Ip Kwok-him, you are too young. Do you think there is really a big stage in this anti-delivery campaign? In fact, I am doing it alone, otherwise I will change the ID to send you the same words.

イェ・グオキアン、あなたは若すぎる。この配送禁止キャンペーンには本当に大きなステージがあると思いますか？実際、私はそれを一人でやっています。そうでなければ、同じ言葉を送るためにIDを変更します。

天水圍被捕街坊比黑警玩嘅慘烈情況

中共你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

學曬大陸佬啲嘢

你好嘢

哇屌 第秒都幾個留言

，

。

葉國謙、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に反送中運動に大台があると思いますか？戻ってきた、または私の発のIDをあなたに同じ事を変更します。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實真的有，都是我們一群人幹的，不然你問問PPRB。

條廢老識鬼上這處咩…

ㆍ

推到佢今日老鼠嘉年華發布會見到依個Post

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

文宣啊文宣

葉國謙，你太年紀大了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

順便讓你看看新豬豬的樣貌

林鄭月娥，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

仲多頁數過 更新公告

葉恭介，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

用不推文回覆啦屌你老母

用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母用不推文回覆啦屌你老母

保皇黨，你太年輕了！

得罪講句，各位跟住咁講同自爆有份參與有咩分別

一人一信寫到 葉國謙睇到

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話再發給你看。

Ye Guoqian, you are too young. Do you think there is really a big stage in this anti-delivery campaign? In fact, I am doing it alone, otherwise I will change the ID to send you the same words.

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

1

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是樓下回覆的人幹的，不然它再換個ID發同樣的話給你

有上連登 留個言就係有參與

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

呢個post起碼拉5000件

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
1

國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

屌你老味學撚埋大陸班on9野

唔好再推垃圾上嚟

爆咗post就唔好再開

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的沒有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

根據：［其實都是我一個人幹的］
依句咪直接自己承認左囉
你估啲差佬同你客氣架
雷射筆單野都照砌啦

好心提下大家唔好咁鬆懈
玩玩下奶屎上身咋

認真 你就輸了

垃圾post 明知冇人會睇
又成班一齊打飛機
屌你咩連登仔，推返出邊有用既post啦

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是「😂」一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

佢唔係年輕，佢係白癡on9又陰毒

葉國謙,你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎?其實都是我一個人幹的,不然我再換個ID發同樣的話給你看。